想知軒仔演唱會有冇影響

買左飛，28號晚

有冇人何？

有冇人知？

成個連登得你一個唔識預知未來

你太老 軒仔唔歡迎你 希望你唔好出席

會

1126生效
為期7日

50歲都老？

演唱會都關事？

27號打後一早cut咗wo
我已經退咗飛
前日係退飛deadline

岩岩宣布左，演唱會無話會關閉

想問1126睇，係咪無影響？
佢話1126凌晨開始

27號晚同28號晚呢？

佢講食野既場所昨痳?

我就係聽住明明話冇事

推

27號晚呢？

有冇影響？

應該冇

應該冇影響

咁繼續開心睇了

唔係話禁止現場表演咩？

果三種場所，唔包紅館

fingercross

藍絲演唱會實照開嫁